[集合最強] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第九十一話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

yay

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

咦 果d崩壞版op變左private片

btw 唔該巴打開post

肯打未？

留名

留

又菲利

搵斯路打仲好啦
悟空 悟飯 斯路 三個出龜波氣功清場

無LALA寫話老界想幫悟空潛解...
屌你冇PLAN呢個劇情就咪柒加句咁的對話LA，仲有唔夠時間咪入精神時間屋LOR屌。
ON撚柒鳩今集。

加埋龜仙人同無閑 佢地而家都好勁

你咁講天津飯都識出。

不過阿天顯得好廢 又唔夠龜仙人打又淆底

潛解公廁化 以後有咩事唔使辛苦練功
排隊攞籌等老界伯伯幫你max哂所有野

超既動畫劇情真係大暴走完全唔Make sense
睇巨人好過

同期巨人既畫質一同超比
Btw我相信如果出斯路，收視一定升

我咁講依家呢個ED係成個龍珠超最好睇同最好聽嘅一個ED，個ED整得好正 ，同埋好好聽首歌好有FEEL

睇直播成日見到d鬼佬喺度boogie back!

冇錯，加句咁的對白咪意味住悟空可以潛解！？
咁悟空可以潛解，比達都可以潛解LA，
佢地兩個操到呢個地步我就唔信仲有咩潛能剩低，
就係無潛能都不斷突破自己咁先好睇，仲要悟空一開始都設定佢係比較廢，依家又講可以潛解到...

OK咁算LA，咁潛解咪潛解LOR，但下一句就話唔夠間...

屌你靚女變肥婆

好撚痴線 我睇咗d乜野

上集預告剩係講布歐出事
屌你老味最後先講布歐

佢抄巨人
到阿撚變身打凱之巨人 就 to be continued
但人地巨人畫靚 配樂正
文戲都屌打超 幾條街

今集悟空同維斯打果part好似冇咁崩

潛解唔可以入時間房做架咩

十倍重力喎
之前東界連果隻被比達常態秒的小兵都驚
當時巴比迪轉去高重力惑星嚇到佢要叫悟空佢地圍毆仲出晒汗

界王星都十倍啦

三個唔打
一個換斯路其實有得諗
想睇斯路

今集又做左啲乜鳩野呀

有冇人想睇復活達布拉 始終有接近超2嘅實力

屌你老尾想拖撚到幾時啊

唔覺得拖，變超三先係經典

睇黎會做超過一百集

死喇 又係得我覺得今集幾好睇？

可能我自己一早預咗分分鐘7月先打，
所以唔覺拖緊

屌你無限同18號都唔打？
唔撚係呀
btw支持出斯路

應該係無限懷疑悟空有野冇同大家講啫

無閑始終係一件廢柴
係成班人面前又自卑
成個人生除左屌到18號之後無樣掂

屌以為有個靚女丁下 點知轉個身變左肥婆

ok啦

仲唔夠？

專登整出嚟撚美少女戰士掛

走肥布、無限(閑)、18號

有可能出返土豪菲利、斯路、仲差一個位就可能係大杜

假如再話笛子魔童因為同天神同化過所以身份上參加唔到

又多一個位出嚟

屌...要出悟天?

唔係變布羅利果個女撒亞人都幾好啊

最後會唔會唔齊人，好似打第六宇宙咁？

走無閑都唔走天津飯

都冇話真係走 自己諗咁多

搵左集講佢最後話唔打

其實最後係咪好大機會擂台得返悟空柒達
大神官都宣布第七宇宙贏 但佢地就堅持打埋落去呢d老套橋

斯路都唔係完全體

不了

吸晒而家既17 18 會勁過超藍

當然我寧願龜仙人同三眼走...

換阿樂上場

自爆之後唔使吸嫁啦

食曬9個人

反正依家龍珠變左公廁 唔爭在call埋神龍出黎整醒肥布啦

但而家個17 18 超藍級 以前自爆後既形態邊夠而家既佢兩個做 識玩一定係照吸佢兩件先

好似已經用曬3個願望

還掂劇情都咁鳩，邀請埋神龍組隊啦

所以雖然GT設定鳩 但濫用龍珠黑化而個位幾好 任用無後遺症真係好on9

屌 龍珠超劇情根本好on9
gt好過佢多多聲

龍珠超不是用來丁18號的嗎？

bad taste

係丁都丁三眼條女啦

本身扯扯地 即刻鳩都縮埋

18號是最好的

有本事吸先啦，17號而家都吊打斯路

又推翻設定
明明一生人淨可以入一次精神時間房

咁既然龍珠都可以強化
精神時間房都可以嘅

上次果間爛左所以update 左

波波兇鳩比達

比你係佢
次次上你屋企都整爆哂你d野
你都會不爽佢啦

唔係一次係兩日

冇左十世 個個都可以叫爆異空間 點入都得啦

超三級數已經破壞次元牆壁

扎馬斯直情手刀斬爛天空

原來open同比達打既就第二宇宙個肥婆

斯路有菲利細胞 入去精神時間房練幾個月就追上啦

愛心加農炮vs比達加農炮

依條女個設定係咪明哥諗？似佢諗的設定。

你太天真了，如果作返佢出來，肯定好似菲利咁跳級。
到時咩黃金菲利，白金斯路，鑽石布歐乜鳩都出齊。

豐都話明唔會係宣傳圖一樣
加埋三大敵人好合理
唔係點食老本
有外敵就敵人變朋友，一直都係咁玩
奧運精神咁
今次菲斯布實有得出場

暫時一個似boss有壓場感既都冇

第二宇宙係美極戰士
第三？
第四？
第六希特傳超
第九垃級狼
第十肌肉戰隊
第十一正義戰隊

邊度有話會out3個？

第六宇宙d撒雅人個個都好細粒，冇肌肉

睇巴哈台仔留言笑左，
有人問點解唔復活斯路，
斯路比較好鬥，而且超又未出過。
條友荅，斯路比較難畫，
難meet budget。
我一睇諗返起三狼同托波就笑左

紅字笑到仆街 諗唔到會隻斯路會變成點

拖撚到

島山明都講左最唔鐘意畫斯路
明明隻野自己設計搵自己笨

可能宜家連布歐都覺得煩，
都係菲利算了

難得布歐減左肥
想睇佢點打

搞笑咁講 布歐去食左歐布變完全體啦

今集真係拖到痴線

有番D 全盛 龍珠 同 Z 嘅風采

斯路遊戲前十日

斯路係俾個本來負責少女漫畫嘅編輯逼出來，所以鳥山明好唔鍾意佢
鳥山明話過佢鍾意畫布歐

我有睇過d 設定，一開始鳥山用基洛同金正恩做boss 就比佢話老野肥仔唔夠格做boss，搞到要畫17 18號，仲要改埋故仔

之後叫鳥山明畫個多個boss，一開波斯路成隻怪物咁比佢ban 左，話唔好睇，之後鳥山玩野畫到斯路又型又靚仔 不過又話太帥唔似boss

好好奇比而家超既畫師畫會畫到崩成點

最後搞一大餐都唔收貨，迫住要加D 點上去

鳥山明自己都話D 點玩死人

龍珠入面除左悟飯最鐘意就係肥布

其實走3個應該要換走無閑，天津飯，龜仙人
換入菲利，斯路，悟天克斯

我甚至覺得撒旦都有睇頭過天津飯

屌
完全垃圾DUM波鐘
要齊人先話幾年退出,然後又可以拖返3,5,7集再搵人

咁你不如叫布歐食曬9條友,一定勁撚過斯路

youtube comment 話布歐出左唔緊要之後會有篇幅講佢, 堅唔堅先

女版大波連 個性格 同 大波連 一樣
成撚日晒面 見到少少野就唔順眼咁

然後訓著左

妒忌得濟變傳說超

卡卡落墮

I love android18

卡卡lot拖ooooo！！！

好想睇第六宇宙加貝同丐幫幫主瘋狂修煉，幾有主角氣場

今集突然間多咗好多囡囡
光之美少女，第十宇宙天使，同阿樂隻野

18號唔打

果陣無閑唔係叫神龍幾十八十七號變返做人咩？點我記錯

神龍話做唔到嘛
跟住改願望做幫佢兩個拎走體內炸彈

最撚大問題係根本無人在意果D人

我地未又係想睇悟空 悟飯 比達，邊撚個退我完全唔想知

要齊人未又係為左拉布

殺晒主角團班人 悟飯全王都屌打

邊度有得睇？有無原稿睇？

好似係果本龍珠30周年設定集入面既，我都係上強國D網睇返黎

文傳出嗰本龍珠完全版公式手冊—人造人篇~魔人布歐篇有寫

會唔會係漫畫出到100（咁動畫要500了）

好拖

都係叫大波蓮 (好似係)

認真全套龍珠最型最靚的boss係斯路同1718號，尤其18號

好似一個叫caulifla 一個叫kale

食飽就瞓，肥布

caulifla變超級撒亞人唔會變大隻， 之後人氣應該高d

kale個反差真係好大

收皮啦翻版們 我先係正版呀

今集啲分鏡同過場設計過嚟
幾好睇

姐係佢條靚好憎佢個大佬？
大佬就係第6宇宙既悟空？

好嘢係要迫出黎既

見到張圖劇本封面大頭係金菲
兩個主角都要坐歪讓位
今次比賽菲利會變金

放上黎啦

邊撚個話無限同18號唔打

屌真係菲利....

點解唔出斯路，雖然有菲利係正嘅

到時可能真係出現白金菲利

鳥山最愛菲利

兩個超藍又金菲利
再加潛飯同17號
都幾難佢輸
除非又吹到其他人仲勁過破壞神啦

悟飯條神奇陰又返返嚟

條陰係Z個陣常態都有 去到超變左一種形態

如果真係 肥布歐訓咗叫唔醒 , 而去叫菲利幫拖

我就好反感喇

點都冇可能去叫佢

啱呀，係都叫扎馬C先

係布歐面前出個元氣彈佢醒唔醒 ？

好想比佢揸我粒龍珠

愛咩
錢ja

因為之後改咗髮型咪無

大雄髮型之後

睇翻以前鳥山既訪問啦，咁多個反派菲利係佢最愛都係最強果個
因為斯路 布歐都係佢比人逼既情況畫

斯路俾人逼畫係事實
但布歐先係佢最鍾意嗰個
佢喺訪談話本來畫人造人篇畫到想棄，跟住新編輯叫佢畫埋最想畫嘅嘢先完
於是佢就畫布歐
菲利係佢覺得設計得最好嘅奸角

我睇既訪談係話人造人篇同布歐篇 佢都唔想畫既？

鳥山明講過打完笛子魔童就想完嫁啦

我搵到係依段

鳥山明本來打算在菲利篇結束連載，悟空殺死菲利，但在娜美星爆炸中死去，只是龍珠太受歡迎，所以鳥山明的責任編輯逼他繼續畫下去，因此倉促地讓悟空及菲利活著，並開始斯路篇的故事。

冇野了，我錯

其實好多呢啲誤傳，全部都冇根據

打完布歐就想完 依樣就真既

有一點我認為要提出來，在一個荒謬可笑的假訪問「”Super OtakuMagazine”」訪問中，在眾多可笑言論中，有一個假鳥山明說道:「畢竟，按我的方式，我會在菲利篇之後結束連載」不幸地，很多人都信以為真。(訪問假鳥山明的，是一個名叫NirazakiTihashiberi”這個可笑名字的人，他在這本不存在的Super Otaku Magazine工作)這篇訪問助長了謠言的傳播，當然，我很肯定謠言的存在比這篇假訪問更早，這篇訪問是偽造來博取觀眾信任。

在此之後，有一位名叫Kirbopher的Fan說他跟Funimation的配音員ChrisSabat在AnimeMilwaukee一起食午餐,[譯者注:Funimation是曾經出版外國龍珠DVD及Bluray的公司，AnimeMilwaukee估計是外國的某個展覽的名稱]
Sabat提到他在美國出版少年JUMP的宣傳活動中，遇到鳥山明，當時鳥山明說道他「原本想在菲利篇結束」，
Sabat說的事件幾乎可以肯定是在紐約舉行，慶祝<<Viz之少年JUMP>>誕生的活動，當中Sabat及鳥山明都到了現場。
那麼我們來看看以下這段<<Viz之少年JUMP>>第3期第172頁的問答環節

在ChelseaPiers.中舉辦的少年JUMP誕生活動中，來自學校組織的紐約社團的孩子從ChrisSabat上搶了麥克風，短時間內控制了講台，對龍珠Z及SANDLAN原作者鳥山明問了幾條尋根究底的問題。

Q:你會否創作更多龍珠Z的故事?
A:我連載龍珠近10年了，當我達到第三年，我真的推動我的極限，但最初的日本周刊少年jump的責任編輯讓我把故事繼續下去。我必需感謝他們，因此從那時之後開始，我真正領會及享受創作漫畫，我能夠持續10年，但10年真的是我的極限。

你可以看到，跟菲利完全無關。可能Sabat聽到鳥山明說連載到第3年時，以為鳥山明所說的第3年是指菲利篇。但正如我之前所說，菲利篇是龍珠的第7-8年時連載的，所以鳥山明指的是菲利篇機會不大。我認為Sabat清楚了解龍珠的整個連載時間線，因此我不能確實地說他犯錯或誤解。其實，菲利篇的確是Z版開始的第3年完結，所以Sabat誤解成這意思。由於發問者是問鳥山明會否創作更多龍珠Z故事，所以很容易令人弄錯。但鳥山明肯定是在說漫畫連載，因為他是說10年，並非說7年(7年是Z版的長度)。

又唔係官圖，同人圖咋麻
做咩個個當哂係官圖

雖然我都覺得唔會唔打

有無人可以share最合理既時空解釋

睇完網上d文
篇篇都長篇大論但邏輯都唔岩既

唔知你唔明咩 好難解釋

有部扭蛋機